其實而家支那人入香港仲使唔使隔離

應該要 不過一定有啲仆街照出街

要，唔知係唔係戴舊款手帶

香港人即日來回都要隔

其實單程證停咗未？明知小香港有疫情仲來？

一早開返

只係封自由行

冇封過
從來